<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Vreme na radarju</string>
    <string name="main_activity_title">Vreme na radarju</string>
    <string name="img_unavailable">Slika trenutno ni na voljo.</string>
    <string name="widget_slo">Radar ARSO</string>
    <string name="widget_hr">Radar DHMZ</string>
    <string name="help">Pomoč in nasveti</string>
    <string name="about">O aplikaciji</string>
    <string name="ads_disabled">Oglasi izključeni</string>
    <string name="settings">Nastavitve</string>
    <string name="refresh">Osveži</string>
    <string name="animation_rate">Hitrost animacije</string>
    <string name="freeze_time">Pavza pred ponavljanjem</string>
    <string name="rateme_title">Ocenite aplikacijo</string>
    <string name="rateme_question">
        Če Vam je naša aplikacija koristna, bi bili veseli,
        če ju ocenite. Hvala za podporo!
    </string>
    <string name="rateme_yes">Lahko</string>
    <string name="rateme_later">Drugič</string>
    <string name="rateme_already_did">Sem že</string>
    <string name="rateme_no">Ne želim</string>
    <string name="about_text">
        Verzija %1$s
        \n© 2018 Belotron d.o.o.
        \n\nRadarska slika SLO © Agencija Republike Slovenije za okolje
        \n\nRadarska slika HR © Državni hidrometeorološki zavod
        \n\nAvtor ikone aplikacije: Emilija Kalajžić
    </string>
    <string name="help_text">
        Dvakrat tapnite sliko, da se osredotočite na to. Uporabite iskalno
        vrstico da ročno krmilite prikazani okvir. Sliko lahko povečate in
        zmenjšate. Za iti nazaj, ponovno dvakrat tapnite ali pritisnite
        Androidov gumb Nazaj.
        \n
        \nPostavite pripomoček aplikacije na začetni zaslon, da boste imeli hiter
        dostop do trenutne radarske slike.
        \n
        \nDotaknite se ikone pripomočka, da začnete aplikacijo.
        \n
        \nAplikacija uporablja OCR, da prebere časovni žig slikovne datoteke, ga
        prevede v Vaš časovni pas in ga prikaže nad sliko. Včasih spletne strani
        prenehajo posodabljati svoje slike, v tem primeru boste videli da starost
        slike raste. Ko starost doseže eno uro, se besedilo obarva rdeče, da vas
        opozori, da slika ni več ažurna.
        \n
        \nAplikacija je zelo konzervativna pri uporabi internetnega prometa in
        nikoli ne mora dvakrat priti do iste slike, vedno pa si lahko ogledate
        najnovejše slike zahvaljujoč HTTP glavi If-Modified-Since. Zaradi tega
        včasih osveževanje slike traja le delček sekunde, vendar si lahko
        zagotovite, da smo se obrnili na strežnik, ki je odgovoril, da imate že
        zadnjo sliko. Če se ne moremo obrniti na strežnik, bo naslov nad njeno
        sliko napisal “Offline”.
    </string>
</resources>
