<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Vrijeme na radaru</string>
    <string name="main_activity_title">Vrijeme na radaru</string>
    <string name="img_unavailable">Slika je trenutno nedostupna.</string>
    <string name="widget_slo">Vrijeme na SLO radaru</string>
    <string name="widget_hr">Vrijeme na HR radaru</string>
    <string name="about">O aplikaciji</string>
    <string name="settings">Postavke</string>
    <string name="refresh">Osvježi</string>
    <string name="animation_rate">Brzina animacije</string>
    <string name="freeze_time">Pauza prije ponavljanja</string>
    <string name="about_text">
© 2018 Belotron d.o.o.\n\nAutor ikone aplikacije: DinosoftLabs from www.flaticon.com
    </string>
    <string name="help_text">
        Kiša skoro nikad ne nastaje nama iznad glave, kišni oblaci putuju
        nošeni vjetrom i nailaze prema nama. Zahvaljujući tome, pogledom na
        animaciju radarskih slika možeš predvidjeti hoće li biti kiše u sljedećih
        nekoliko sati te točno kad će početi.
        \n
        \nOva aplikacija prikazuje animacije koje
        objavljuju hrvatski Državni hidrometeorološki zavod te Agencija Republike
        Slovenije za okolje. To su najkvalitetniji izvori, “iz prve ruke”, za ove
        prostore.
        \n
        \nSavjeti za korištenje:
        \n
        \n- Double tapom fokusiraš se na jednu animaciju. Gestom “štipanja” možeš
        zumirati.
        \n- Iz fokusiranog načina vraćaš se natrag double tapom ili Android-tipkom za
        natrag.
        \n- Postavi si widget aplikacije na home screen tako da ti je uvijek dostupno
        trenutno stanje radara.
        \n- Ako dotakneš sliku widgeta, otvara se aplikacija.
        \n
        \nAplikacija sa slike OCR-om očitava vrijeme snimanja, korigira ga s
        obzirom na tvoju vremensku zonu i prikazuje iznad slike. Ponekad
        web-sjedišta ne ažuriraju slike, tada ćeš vidjeti da starost slike raste.
        Ako je starija od 1h, tekst će pocrveniti da te upozori da slika nije više
        aktualna.
        \n
        \nAplikacija maksimalno štedi mrežni promet, ali uvijek daje najsvježije
        slike zahvaljujući If-Modified-Since HTTP headeru. Neka te ne iznenadi
        trenutni odziv nakon osvježavanja, server je javio da nema noviju sliku.
        Ako je server nedostupan, u naslovu iznad slike pisat će “Offline”.
    </string>
    <string name="ads_disabled">Reklame isključene</string>
    <string name="help">Pomoć i savjeti</string>
</resources>
